如果 nmsl 入到 Oxford 辭典，中國人應唔應該慶祝

#Nmslese